以色列近200萬人接種輝瑞疫苗

香港呢?幾時先肯開始?